出緊急法 梗係去銀行提款啦

好驚

換美金